全球之冠！港工時全球最長 打工仔一星期做足50個鐘

奴隸之都

D老坑仲話以前仲辛苦 我屌你老母啦

做到死都冇得抖

60粒鐘

一個星期168小時
50小時連 1/3都唔到

香港老細認為每星期應上班154小時，每天有兩小時給員工休息進食已足夠

留名鬥慘大會

44個鍾要番通宵